Zoom、FaceTime、谷歌Hangouts等工具不僅取代了大多數面對面的商務會議，還代替了朋友之間的聚會和親戚之間的團聚。 這家公司想在你的客廳裡放一個真人大小的全息圖展臺Vanessa Bates Ramirez, 2020年11月25日 
 僅僅五年後，毛里求斯的蟾蜍被帶到附近的Réunion島，以控制蚊子的數量。 在兩個島嶼上，喉部蟾蜍在短短100年後萎縮了三分之一|傑克·比勒| 2020年11月19日|科學新聞 
 所以現在回想起來，這是一次值得的、命中註定的重聚。 舊情有時會點燃新關係|約翰·凱利| 2020年11月9日|華盛頓郵報 
 今年6月，當遛狗的傑西卡·恩凡特(Jessica Enfante)第一天重返工作崗位時，她經歷了與在職夥伴的甜蜜團聚，這是數百萬遠程工作者只能夢想的。 遛狗的人正在重返工作崗位，這是一次歡樂但又謹慎的團聚 
 自3月冠狀病毒大流行襲擊美國以來，虛擬演員聚會和朗讀喜愛的電影和電視劇已成為最受歡迎的娛樂形式之一。 流行的流行娛樂趨勢是懷舊的演員團聚，Adam Epstein, 2020年9月18日，Quartz 
 毫無疑問，這是與他的家人的一次溫暖的團聚，他們在《古巴妻子》中扮演了重要角色。 關於古巴間諜，一個孩子和一個電影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野獸 
 在我和埃德加重聚的幾天後，胡里奧和我也重聚了。 2014年12月26日，每日野獸 
 這本該是《守望終了》的重聚，由傑克·吉倫哈爾飾演其中一位王子。 安娜·肯德里克談女權主義，#遊戲門，和名人黑客攻擊|Marlow Stern |014年11月25日|DAILY BEAST 
 為了讓重聚發生，需要高度的信任，在音樂上，對所發生的一切。 Wyclef Jean談論Lauryn Hill, Yele海地爭議，和Chris Christie |Marlow Stern | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 1990年他與懷斯在雷克斯島的戰鬥; 2001年與他重聚。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 他又在她友誼的溫暖中曬太陽了; 她強調他們的分離和重逢，這使他很激動。 希爾達，莎拉，珍妮特，鄧肯 
 現在只剩下一條河可過了，但這是一條非常大的河，是由幾條河匯合而成的。 《道爾頓小道上的淘金記》阿瑟·r·湯普森 
 然後他很確定他將在昏迷狀態下被運送到神秘的重聚。 法國的魔鬼崇拜|阿瑟·愛德華·維特 
 我的畢業班有58人——也就是1940年——正好有30人參加了第十次同學會。 魔鬼的盛宴|威廉·莫里森 
 因此，“二”既不是“合”，也不是“分”，因為要構成一種關係，它必須是“合”。 普羅提諾斯:完整作品，v. 3 |普羅提諾斯(普羅提諾斯)